星座愛情觀（天蠍座入黎啦）3

推爆咗上個post開返先

歡迎繼續討論

留名

突然間推得咁快

忽然大家都熱烈討論
希望上個post樓主唔好介意我開post

有無人教下點追天蠍

要有唔怕死嘅決心

認真，要睇下你哋去到咩階段

[member
巴打你會偷睇對方手機
[/member]

獅子女天蠍仔依個組合點睇

獅子唔太夾天蠍
老媽子係獅子 磨合左十幾年先得 性格係兩個極端
不過有例外嘅

一開始既時候
識左幾日
識左一個月點做

天蠍女係唔係外面好淑女 內裡含包待放咁

係 外冷內熱

點知有無與趣

例如呢

唔明

好

姐係會打？

出去個fd到食飯都快爆

天蠍好鍾意扑野 比佢地屌就得架啦

呢個真
真係幾大食

天蠍一沉船，當佢哋奴隸都得

平時我點樣教啲fd
結果自己係on99
Any肥，now no chance，搵個第二個女仔
我又有新女吹水

啲fd鍾意同我傾偈就係咁
我都想有人幫我

多謝
其實我一早要醒
不過而家咁都好，現實主義

屌，無錯
幫人諗就好叻
到自己就明知係死路都要中個頭埋去

睇完你地講 好想有個天蠍女友 好似好好咁

點解

天蠍係到揮個手先
條女係魔蝎座
成日覺得我同佢步伐唔同 大家點睇

大家一晚17頁 點追
係佢覺得定你覺得? 點樣步伐唔同法?
推介你去隔離山羊post 有羊女解答問題

[member]

竟然，個個偵探咁喎

hi
魔蠍唔熟..

一身起就想屌閪啦

無限同意
有人做到嘅話會沉曬落去

告解
近排直覺準到痴晒線,之後做左d好難以捉摸嘅舉動
但又好enjoy個種跳出跳入 若即若離嘅行徑
終於明白點解咁多人話天蠍仔係仆街

明明每日都係佢主動搵我先
比起我 ex 記得更加清楚我既野
出街手都拖埋 , 飲同一杯野
最後咪又一齊唔到

天蠍自尊心好L高
佢問得你就係對你好有好感
你唔答佢會hurt到佢
同埋天蠍都真係幾咸濕
flirt緊可以少少甜,會令佢個腦忍唔住成日諗起你

睇戲?

Hi大家
新天蠍絲加入

歡迎

我ex天蠍女 係咁用分手同做sp黎試探我 我都堅拒
不過最後都分左 佢話覺得我好多問題 唔夾 天蠍覺得唔夾係咪就收得皮 唔會磨

同蠍女出左5-6次街
話對住我放得好開 叫我放開啲同佢講嘢
又話入到佢既世界既人唔係好多
佢話我係好人
我問翻佢 係咪好人卡嗰啲好人
跟住佢係咁笑話唔係
之後佢話不如介紹佢個fd俾我識
我覺得佢試我 所以冇俾反應

之後幾日message話佢同fd出街食飯
我冇問佢個fd男定女
佢自己都利申話係女仔fd黎

咁睇機會大？

其實我唔知 我一路都係做我自己
開頭同佢message佢真係成日一句起兩句止
近排就多左deep talk

我自己覺得追天蠍要爽快同直接 前提佢唔抗拒你
唔好俾佢估估下

想搵佢就搵佢
約佢就直接開口問

可能佢中意我夠爽快掛

我都成日覺得佢試我 可能出多一兩次就直接同佢講

你地係咪中意啲爽快既男仔
一就一 二就二
唔會令你地亂諗嘢

都係㗎
最好無秘密唔洗估

直接叫佢俾個日子出嚟面對面講
唔好message上面講
盡量唔好講 「幾中意你」
否則佢會諗有幾？ 咩叫幾？點解要幾？
直接同佢講我中意你 可唔可以做我女朋友
得就得 唔得就算
係要好大勇氣 但鬼叫你中意佢咩

佢有講同我相處幾好
但放唔低 ex

表白完已經冷淡左
發覺每次自己好鍾意好夾既都一齊唔到
最後自己唔開心
係咪搵個鍾意我多 d 既人
會輕鬆 d 同無咁易咁唔開心呢

天蠍約完你又要放你飛機係咩玩法
仲要唔只一次

佢唔係真係咁想同你去街
如果係我自己我好想同嗰條友去街
我會好開心 甚至預早一d時間執好自己先同佢去街

約又係佢約既
放完飛機之後又再約

吊9你

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

吊乜鳩
佢仲要完全唔知我嬲

套落咩星座都一樣，男女都一樣，如果係著緊嘅又點會放飛機

你識左佢幾耐 ？喺邊識

珍

或者佢根本唔care你嬲唔嬲

幾個月

無common fd

咁仲搵我約我做乜

佢應你快唔快

吊9你 睇你反應都好

幾個鐘先會覆msg
已經開始唔想理佢

利申： 雙魚

係咪覺得好好玩

話我唔細心 諗野女人
無得做sp了 而家無講野了

應得咁慢已經
除非佢同你玩欲擒先縱

佢應該係

我依家已經半放棄狀態
Msg 真係由一開始到依家都係十年先覆一次
出街個陣佢又唔知點解好撚鐘意痴實哂
死都要有身體接觸先得

雙魚表示開始厭
已經有游走既衝動

男定女？

佢係咪想食左你

Stay away from him

天蠍係透過不斷懷疑+試探 去摸索你有幾愛佢嘅生物

呢個真 同ex拍左5年我都仲懷疑佢係咪鐘意我 每個位都計分 有d位佢愛我表現 我開心 有d位佢冇做 心又好sad

講真 想抽你水 傾都唔傾下

係呀 唔del ig fb
係為左一黎想睇下你有幾慘，間唔中咀咒下你
二黎第時有左新仔/女，會想比你睇到
你唔開心佢就開心

絲打好中
拍過兩次拖先改到呢個壞習慣
明明好緊張對方搵唔搵自己
係要扮曬冷淡咁，其實內心係想快d解決件事
而家我一定唔會同男朋友冷戰
冷得多好快淡

佢會主動申報即係當左佢係你既人架喇
對你冇意思係乜都唔會話你知

我on9姐 不過最後find out到其實係性格不合 做朋友仲舒服過做情人

唔會無視咩係咩階段

新post lm先
Btw推得咁快嘅

推咗成晚post...

蟹成日打橫行
利申: 蠍男

其實估黎估去都不外乎出軌偷食姐

順眼+內涵+專一（打100分） 天蠍路過

點追呀 出完街又就嚟完一個post

wooo 大家有咩想問 我係資深天蠍

當你朋友都可以約

推推推推推 得返唔夠一星期咋

同緊天蠍男拍佐幾個月
成日突然消失幾粒鐘
係咪正常嫁？

利申：金牛女

巴定絲

其實又唔係話計到咁盡 但失望多過開心 都開始會懷疑對方啱唔啱自己

巴絲都甘話 我絲不過

天蠍小氣到仆街

失望比快樂多 真係...

聯署支持封殺微信同TikTok

天蠍絲路過😂

想問下, 有個天蠍senior比人炒, 我跟咗佢差唔多四年, 同佢好frd, 佢亦好照顧我, 當正佢係我半個阿哥, 其他兄弟同事都話佢特別錫我. 諗住送支鋼筆(大概$1800), 天蠍們點睇比係你哋嘅話佢唔肯收

利申: 雙魚

有無男朋友呀

一份心意
如果佢當你係朋友會收
但應該會記喺心，會回報返你

好fd嘅都會收 會暗地裏感動有人對自己咁好

專心其他野，
消失幾粒鐘好平常，
消失幾日都係咁（咁耐會申報定先），
耐左就會習慣

申利天蠍男

以前拍拖試過幾個禮拜唔搵完全消失

見佢追我個時好熱情
突然間轉佐mood
好唔習慣
搞到自己諗好多野

咁慘
我試過兩日唔搵佢
佢都唔搵我

專心其他事情，
唔理另一半好平常，
唔使太擔心，
挖一兩次再等返半日一日就會覆。

再加自己鐘意避世，
唔知多唔多天蠍係咁

佢見面就會好熱情
佢自己都話鐘意見面多於msg
不過咁樣搞到人地會諗太多

我都試過都唔應機攪到囡囡喊左幾轉

追就緊係出盡力啦，乜星座都係

唔使諗天蠍諗乜，
浪費腦細胞
直接問啦，
答唔答又另一會事，
又或者答左明唔明又另一會事

岩呀 懶到不得了

我都喊佐幾次 不過無同佢講
成日以為佢唔再愛我

覺得佢太過份就話佢知啦，
佢唔知就當你接受佢係咁。

我果個有發皮四比我知，
我都有改咁啲，
不過我諗佢適應左多啲

有時亦會係發現個睇得穿自己嘅人
對自己同自己對佢嘅關係唔係對等
天蠍接受唔到 主動消失

白羊仔同天蠍女有冇機會呀

同事 曖昧緊 佢好似幾鍾意我

留個名先 真係推得好快
蠍女表示就嚟唔知心動嘅感覺係點
唔想再重新識一個人
搵到一個啱嘅人真係好難

蠍女表示仲係好執著以前既事
點知可以放得低

付出會扣我分?

為乜去付出先
睇背後原因

原來個付出只係為咗自己嘅自私，咁唔扣分就奇

但支筆刻埋佢名 會唔會over咗

呢啲真係冇得強求
勉強一齊只係嘥大家時間
但我已經唔知點樣先叫鍾意一個人
以前為拍拖而拍拖 最終分手收場
而家個ex好似仲對我念念不忘

咁要睇佢當你係乜
不過多數照單全收

朋友會開心
普通人會嚇親
討厭嘅會嘔心

呢個真
就算淡左 背後一定有野令到佢會淡
久而久之 隻蠍對你冇曬希望 就會分手了

如果我平時會送下野 佢每次搵我幫手 我都幫到盡呢？ 有時佢個個都唔搵 專登搵我幫佢 又係咩意思呢？

無端端送野會嚇親，亦可引致反感
幫得多加少少分（1000分嘅1-10分），除非果樣嘢非常感動會加多好多分

反而係佢有冇暗中了解你
（你未必會知）
如果同一樣野可以好多唔同人幫到（相同效率、結果），而佢淨係搵你，咁應該觀察中
淨係得你可以幫，咁要睇件事嘅性質

其實係個樣野有多 行過順便比個佢 佢好surprise 行過黎話想要多d 仲好感激我 好似表白咁 話以為我唔記得佢既存在 我真係

同天蠍拍拖係最幸福嘅事

利申 蟹女

天蠍座好似同巨蟹座同雙魚座係最襯

pls check #448 link

星座愛情觀（天蠍座入黎啦）3

it should be resolved some questions.

點仆街法

係
利申 上一任係天蠍

你地可唔可以唔好咁絕

佢係123

例如

點解可以突然話唔愛就唔愛
陪佢渡過咁多低潮
咁多年感情 連再試下既機會都唔比大家
曾經話好感激遇到我 只有我可以係佢放負 鑽牛角尖嘅時候拉佢出黎
但咁快又可以對其他人有好感

佢係咪一早已經諗住識第二個？
但係呢個係佢個人本身衰嘅問題

我信佢唔係既

點解呢

拍左幾耐？

諗吓有乜令佢扣晒你分
冇咁易移情別戀架

佢都幾重情
同埋一齊咁耐都係講個信字姐

9年幾

佢話覺得無辦法令大家互相成長
同埋冇咗當初愛嗰個感覺

我之前政治冷感 無咩認識
但其實佢改變左我好多
而家已經唔係咁
可能覺得我蠢 有啲話題我答唔到咀
佢而家有好感果個好叻
各方面都好過我

cls 9年話分就分...
有冇得留佢？

可以做既 講既 都試晒
佢話佢決左左就唔會番轉頭
我話我會為佢改變自己會等佢
佢話等黎未必有結果 可能佢好快就會遇到鍾意既人

人大左唔係都係想有個了解自己 知道無論發生咩事都會陪住自己既人係身邊咩

絲打係因為咩俾人話咩缺點要改？
九年其實要磨合嘅已經磨合左
要改嘅已經要改
短你八年我已經好唔開心 絲打你還好嗎？

佢話覺得無辦法令大家互相成長
同埋冇咗當初愛嗰個感覺

我之前政治冷感 無咩認識
但其實佢改變左我好多
而家已經唔係咁
可能覺得我蠢 有啲話題我答唔到咀

同埋其實大家嬲起上嚟都火星撞地球
雖然慢慢都有改善 但總係有雙方情緒斷線嘅一刻

佢而家有好感果個好叻
各方面都好過我

唔好咁多年黎喜好同習慣其實都比對方影響晒
真係做咩睇咩都諗起佢 好辛苦
越嚟越驚星期六 覺得好孤獨
我寧願每日都係星期一至五要返工

你講得岩
但真係好難接受佢已經唔屬於我同埋咁快放得低 個心仲去左第二度
好難再信人

佢前幾日問我讀書定出嚟做野
我已經hea覆佢加不讀不回
仲話遲啲搵我同一個已經唔熟既frd食飯
我真o曬嘴

月亮巨蟹加一
覺得自己性格超級麻煩

天蠍點睇自己做左第三者？
會即刻斷絕來往定屌柒條仔

天蠍女突然唔覆機

係咪唔鐘意我?

都係果句 比天蠍屌就得架啦

姐係佢對你沒興趣 完

我同佢夜貓
佢5-6點覆完.. 我個時訓左
第朝起身都係講下早晨撩下佢.. 佢開始無覆
第二日了

岩岩覆左
但係話去左玩.. 所以無覆... 應該當佢講真話定咩

無理由呃我姐..天蠍咁憎人講大話

巨蟹情緒化 諗好多
加天蠍觀察力好同疑心真係好勁
同人相處既時候內心小劇場好多
一方面知道冇可能令全世界都鍾意自己
另一方面又好在意人地點睇我

同意 其實唔算好夾
只係雙魚會就曬天蠍 會冇咁易鬧交
但講feel既話唔覺有咩特別

所以我決定當睇唔到佢個msg
點解可以咁煩。。。

天蠍女係咪分得好開 普通朋友 同 有機會發展嘅人
每次都認真覆我 但一日淨係覆一次機
平時相處都唔會俾我更進一步接近佢
利申蟹仔 情有獨鐘蠍女

我覺得天蠍同金牛都幾勢均力敵 旗鼓相當

我係 唔岩就會派好人卡
唔想煩 唔想人哋覺得自己收兵
如果個蠍女咁對你 可能你冇咩希望

原來要搵個真係互相鍾意既 , 仲要 timing 岩真係好難
我唔知自己衰咩 , 不過都係要信佢放唔低個 ex

點樣令佢肯定到

冇計 佢應該唔覺得自己戇鳩

我都係
第一眼就分到呢個人有冇發展機會
冇既話無論佢點追我都唔會有機

我紅巴 btw thanks

11月22出世應該天蠍定係人馬？

求教天蝎女鐘意自己既話會有咩位觀察到

會唔會有行為上既表現分享一下

會中意身體接觸 基本上都幾主動
成日會搵話題同你傾計
借啲意wts你或者ig dm你

好似中中地現況
成日無啦啦講啲9588野開我話題

我同男朋友都係天蠍
未一齊嗰陣好多時都係佢搵我先
但成日已讀我
見面就好多野講

想知天蠍女一識無耐就約人去行姻緣石係咩玩法

最明顯就係見面嗰陣會主動過嚟撩你傾計
同埋蠍女係中意身體接觸的
你可以試下摸下佢頭 或者借啲意搭下膊頭
睇下佢有咩反應
如果冇即刻避開都有機架啦
會開話題或者唔會已讀你都係有機
正常對你冇興趣係唔會keep住同你傾計

佢成個人烘埋我心口算唔算即係人際交往有潛意識既安全距離但係佢對我好似無